中環警賊又搞事

屌你老母臭閪成班冚家鏟

警甴死全家又亂拉人

吊，和平示威都拉，行動要升級啦

非禮記者

又挑釁市民，又想搞大件事
依班垃圾幾時先死

做咩？岩岩走都無野

做咩

咩料呀又

拉左個，一個暈左唔知咩事

又出黎挑釁市民

個男警一野渣左落女兗者對波到

dllm唔撚拉賣鐳射筆嘅人？

班賊公賊婆又呃ot

有個女狗咁矮

做咩事？

人權法一過左
成件事就好似倒退返左幾個月前一樣
無哂勇武手足咪又只係剩下鳩叫?

比黑警打？

佢真係矮撚到好似未發育咁
同埋班曱甴扮夠有禮貌未？好撚假

呢啲場合不嬲都無人出手架啦
正面打咩傻嘅
有勇武都無cover啦

呢班仆街真係鍾意搞事

下。。黑po又搞事

有無圖

港島不嬲不宜開戰
真係比黑警㩒住打

女記者話非禮, 個男警趁混亂走撚左

精蟲上腦就搵Regina la

冚家產

有冇片

有冇片？

有冇被捕手足樣？要認人

將警暴醜態推出國際

睇番高登睇下有冇

痴撚線,日日獸性大發控制唔到自己

西區有隻好撚矮
次次出親嚟都俾啲阿叔笑

push

即時：拉左3個路人
黑警今晚又呃左50萬ot

呢d夜晚集會不嬲都冇咩點打過

和理非下場

咁又去港島搞

首先係主辦單位選址
其次係呢個集會好有意義
個意義大到明知有危險都要去
第三係其實而家邊到都會比狗咬
唔通邊到都唔去？

又想分化空AC

tst冇狗既？
tst唔會攬捕既？
tst好和平既？
針住港島做乜？

想ot

屌次次我地都好和平有哂不反對通知書 次次班狗等集會完人走既時候就開始鳩拉 仲趁亂非禮

所以仲話主打和理非
咪俾機會啲狗黎揸下波拉下啲睇唔順眼囉

唔係諗住開波就萬事小心啦，依家根本就冇正常可言

痴撚線

推

關地方咩事
要搞你度度都搞得

關地方咩事

其實今時今日仲帶laser係咪覺得好撚威?

你呢啲正撚樣 , 成撚日扮分析員 , 但講撚埋啲野真係好撚黑人憎

黑警濫捕唔撚屌 , 屌手足帶雷射筆 ?

強烈譴責黑警非禮女記者

正解

dont blame the victim

收撚皮
好過你鍵盤分化狗

正解
我點都唔屌自己人

狗屎幾時都係咁臭

一開始係隧道捉咗個學生哥搜身 跟住被手足屌到放人 然後班曱甴就撤退 手足就跟住佢地尾屌 點知班曱甴冇啦啦殺個回馬槍拉咗個手足

推啊

仆街繼續開戰